Search bar 有bug

如果喺search bar highlight咗字，然後喺safari 開連登link開連登，就會出現兩點